波子同撳釘有冇用？

如果係防線前面掉啲波子、綠豆、撳釘之類，大家覺得有冇用？

冇 要更多暴動既青年會有用啲

波子有用

地下有暗斜，冇用

釘要小心tk
警曱對鞋好高防 我驚手足中伏多啲

綠豆你都講得出
一野就踩扁咗啦

一疊文宣A4紙撒起地效果好過你D綠豆...

呢個高質
如果一堆膠file 搭埋會唔會再冼啲

Sor 只係想諗吓有冇辦法阻住啲狗 好無助

其實係咪真係有得諗

我都有諗過
都係再睇吓有咩方法好啲

真 呢個真

之前整何妖之路，A4貼係地，好多時都會令街坊仆街

其實我依家用A4貼紙，果張底膠真係好撚冼
重點係，俾黑警周到都冇犯法

倒花生油

This